(盡量唔好劇透)Steins;Gate zero命運石之門 集中討論區4

做24集 唔洗再問
逢禮拜三凌晨12點
回答會員有疑問..請盡量以不劇透為大前提plz

本作主軸是輕小說《命運石之門 閉時曲線的碑文》描寫的「β 世界線」的後續故事。在此世界線中，助手沒被拯救，其父發表時光機理論、第三次世界大戰爆發。或許這次就是要補充這中間發生的事情和是否又會做出什麼改變。就是無印23集中的未來岡部倫太郎所發生的事和如何準備命運石之門世界線條件
【STAFF】
原作：志倉千代丸
製作人：松原達也
角色設計：huke
腳本：林直孝、安本亨

聲優:

岡部倫太郎:宮野真守
牧瀨紅莉栖:今井麻美
椎名真由理:花澤香菜
橋田至:關智一
阿萬音鈴羽and her mom:田村由香里
比屋定真帆:矢作紗友里
椎名篝:潘惠美

還我助手

幾時先到我嘟嘟嚕主場

lm

Lm

Game入面kagari將首歌傳比岡部個陣係小朋友 有咩理由岡部由小朋友變做大人但係kagari個樣無變過 我諗齋睇動話個啲未必會明發生緊咩事

動畫個改編+合唱版星の奏でる歌, 總算變咗溫馨feel, 唔洗再sad到爆

紗路

法國你追蹤住我

kagari細路女樣wor，變左少少啦

仲有明顯未發育啦

其實首歌咁樣唔係時空悖論咩?S;G 設定唔係唔可以時空悖論?你可以當成個起因同結果形成左個LOOP起因做成結果,結果又形成返起因獨立世界睇就有時空悖論但如果你唸返無印個度D mail都係有收信無發信;-) 單一世界論令起因個世界消失左O:-) 一跳左線就搵唔返個起因世界(除非家年當時睇住件事發生,例如作曲者由頭作首歌,咁佢就會係跳線後記得作曲人,但如果無人做觀測者做記錄,消失左既世界既部份野係無人知)既係有起因,只係你再無辦法觀測到,咁就無時空悖論.

家年
李阿寶啲Friend

咁?

要知道，從鈴羽的角度來看，從未來返回過去的瞬間，世界線就跟她出發時的不一樣了。

其實可以想成有條最原始的世界線，這條世界線最終走到三次大戰。
過程中可能是嘟嘟嚕從哪學到歌，唱給了篝聽。

然後返回過去後，世界線就變動了。到了現在這條世界線的時候因為篝干涉了過去，唱歌給岡倫聽。
於是變成了無限迴圈。

agger
你當 就算講緊係Beta線
都有一個最最最最原本既Beta線

今晚10點

準備好了

美欺係機場等埋牙朗一齊登機？

八強球王相遇

睇波都唔睇直美

冇衝突

只睇動畫
呢集感覺好零碎, 唔算太感動

新post留名

行緊咩線？ 之前雜誌訪談又話13 話會跳線

果個箱咁似ibm 5100

睇唔明 可能原創?

kagari開始頭痛?
但見到手機圈外既話去到好後 去得咁快?

救命 好混亂 係咪可以當係另一條支線睇 最後個結局都係第1季

每次見到助手都好心酸

同第一季係同一個故事,係主線一部分
補完左第一季23集下半part點解有段15年後嘅video
你由第一季第1集睇到23集 beta(唔係原本嗰集)再接住睇S;G 0就啱
當冇睇過原本第23,24集

sorry我理解錯你條問題
動畫似係將game唔同結局,支線用一個故事串起晒
最終結局如你所講

明白明白 姐係佢殺咗助手之後未再翻去救多次嗰陣

同埋劇場版同今集係唔係冇咩影響？

yes,0嘅故事就係由冇嘟嘟嚕刮到凶真一巴所以冇翻去救,由得助手佢死而開始嘅悲慘故事

劇場版同今集係解釋左某樣嘢喺唔同世界線嘅起源,都係同一個陌生紅色長髮少女同埋青梅竹馬有關
劇場版同今集兩者之間應該係冇咩影響,但兩者最終都令到一樣差唔多嘅嘢發生,呢樣嘢對個故事都算幾重要
如果我理解錯麻煩各位巴打指正

係咪指真由理手機圈外 , 利申淨係睇過一啲啲gameplay

後日先知咩事
我都睇到r晒頭

睇完0再睇返22集真係會喊到痴線 明明第一次睇都唔會

佢嗰段聲嘶力竭嘅勝利宣言真係好到肉

完全感受到個種痛苦

呢集再加埋s;g0第8集個結尾

助手

合唱星の奏でる歌

動畫同Game差唔多啦

慘啦

B part應該脫離日常啦掛

準備

mama

Yuri展開

啲日本仔講緊Op 點解唔變

kagari認返老母之後即刻變左低b妹

氣氛好到我不安

A Part溫馨
B Part頭痛

kagari調皮左咁多

智商下降

喂阿哥 呢段game冇架wor

黎料

問布朗氏提水

有展開未
無啦啦跳線果D呢

又搞party molamola

屌 架車

力氏貼紙d fd

好煩 , 係咁提水

下集有野睇啦掛咁樣

架車d音樂咁似軍樂嘅

kagari真係好撚正 稚氣與成熟於一身

車神 做乜鳩

好flag feel

勁過本篇車神

Kagari 係咪去搵

係咪驚悶親觀眾
加段車神

兇真行幾步就扯哂蝦

知咩事啦大家

果然係洗腦音樂

呢把聲 係人都知你咩料啦

屌你老味懷錶

mamamamamamamamamamamama

個個係咪未來嘅教授？

你話呢
教授咁多戲份唔通係路人咩

感覺嚟料

得kagari同嘟嘟嚕既個人劇情先可以睇到我心都痛埋

下集開始正題

畫埋嘟嘟嚕出黎

魔改了 興奮了
集集都有新野睇

出埋樣

加左呢段劇情 會易入口好多
好過game太多

混合線
期待睇佢點搞

講真 今集最後密室果part好震撼
咁多既mamamamama 仲要畫埋嘟嘟嚕出黎
真係睇到心都赤埋 kagari啊

下個星期停播？

来週の放送は休止となります。

好似連續4-5集日常
有野睇果陣先停播

OP,ED唔換我覺得問題不大，一季已經係咁

我寧願佢學第一季咁 重要集數改歌詞/少改op
1:05果陣好正 好有意思

係
加埋岡部果吓震驚表情特寫。
但同首ed 有小小唔夾

篝畀教授洗腦既話 姐係代表全sg系列入邊最好抽果條友會出場

冇關係

唔好意思太耐無睇唔記得呢套入面時間個concept....
如果依家佢地之後都會知道曬教授係奸既咁未來仲點會俾篝佢醫?

篝係唔係俾博士洗腦調教做母豬所以先有依家咁大波

跟mayuri炸雞餐單食到咁

篝係唔係趕住返研究所食博士肉棒

配埋首ED真係神作

其實未知,果個剩係篝既回憶黎

Mama daisuki

想問問題
教授都係搭時光機來既？

錯 呢個係一個更深層次既情況
人地聰明人果然係聰明人
係識得點樣運用黎幫自己

點解會俾篝自己一個周圍行

Amadeus system sample

個樣又咁似助手，莫非

Party flag

其實有咩方法係可以將一個人完全洗腦，到佢聽到某樣野後又可以激活成個人？

後面會講

又或者第一季已經有提過下
time leap既原理

呢個冇印象了

唔係我意思只係想搞清楚個concept....
假設如果主角們知道左教授係奸咁之後唔會俾篝佢醫....
咁依家既主角係咪會sense到時間線變左 ....因為會無左一個被洗腦既篝番黎過去...
定係會無影響繼續有個被洗過腦既篝係度?

答你唔到 因為遊戲同遊戲唔同

動畫同遊戲唔同

0一集的結尾真係做得好好

想問個問題
sg結局個世界仲有冇時光機？

睇你當唔當劇場版係正傳

個個都唔識吸取教訓
一開party就知仆街
ママ
博士同女博士係美國隊咁聖誕樹係唔係?

篝比人洗咗十幾年腦 好慘
戰爭遺孤+amadeus 系統樣本=美國隊以醫好細路為理由做系統樣本實驗?篝只係咁啱似助手?但係Amadeus 點樣再上一層樓?唔係只係一個AI嚟炸咩?後面應該有更多樣本出現(?

見到選字真係有Amadeus呢一個字跟住走咗去Wiki就發現不得了,應該有劇透成份有興趣自己查

動畫黨FF住咁多先

究竟有邊次開PARTY 唔會有事發生

次次都俾人清場

咁有劇場版先補完到正傳okabe既初吻去向既

正傳okabe既初吻比左Moeka

比moeka咬都計

諗下amadeus個data base係d乜
唔好剩係比ai個concept困住

OKABE主動鍚埋去 緊係計WWW

正傳未有d mail果d之前唔係beta線咩
初吻應該計落篝到

係咪劇透

依個係命運石之門既選擇

我本來係向篝係人造人或者好似大總統咁細細個就灌輸教育呢一個方向諗,但係如果咁嘅話咁就唔會係戰爭遺孤,背後一定有組織管理佢哋,所以冇向呢個方向諗

諗埋教授咩major自然就知
舞得掂amadeus仲有乜有價值既生功能

點解要返去搞千年蟲問題
Alpha線都唔使返去搞

屌我一直以為佢係好人

腦神經科學?

呢樣要睇返無印嗰一集(party前)理解返,助手有詳細解釋佢個發明
因為0有好多嘢都同呢個原理有關
留意下助手因咩事咁出名,點解time leap後凶真會有time leap前嘅記憶
咁你就會容易啲明白0之後一大部分嘅劇情

第1-2集amadeus個發佈會都略略提過下D野

maho同助手都係教授個門生
你就知教授咩料啦

amadeus， dmail, time leap, 腦科學，諗下背後原理好易知洗腦原理，利申自己大約估到

Time leap 關洗腦事果段原理， 係原作game 先有？動畫好似skip 左

線性有界的樹狀圖個劇情幾得意
有興趣可以去補

羊駝人俠

kagari同助手既聯繫

教授我屌你老母

黎啦!再黎多啲黎個樣!

黎啦!再黎多啲呢個樣!

手足真係要重睇12集
time leap本身就係記憶版dmail
透過海馬體提取記憶再用LHC壓縮
睇到呢到其實就知記憶操縱對教授尼講真係食生菜

海馬體成日睇錯做海棉體
電極插海棉體

我仲以為關前作 幻想 果啲設定事。

話說原作a 線打工戰士識睇人有冇洗腦(捉住岡部望佢隻眼)。
今集

2條線未來所經歷既野都唔同……

即係篝係未來俾教授捉左去洗腦
但佢返去過去又撞返教授又洗多次腦
咁未來教授知唔知有時光機存在

好撚恐怖

玩S:G睇住助手追擊兇真好正

佢撞翻教授係有d特別野發生左
教授話好amazing

今集結尾？ 睇到個人好aad

睇落冇無印d劇情咁難估

篝好慘
博士真係正仆街

佢其實係咪永遠都唔會有好結局

你講kagari？
冇第三次世界大戰咁佢咪唔洗做孤兒
所以SG線個意義係有幾咁大
雖然你會覺得我長氣
但kagari d劇情真係睇到我哭

係佢無錯
一開頭只係見佢大波
樣又似助手

不過睇到佢記返真由理媽媽
配埋首星奏歌
真係喊出嚟

不過都想篝喺SG線同真由理佢地有交集

以前接觸原作game入面 首歌有用係kagari線做ending song
一起歌一起工作人員名單果下 已經眼濕濕
係得kagari線先有特別ED
個背景畫面係kagari d插圖
不過動畫版屈機在 呢首歌竟然二人合唱版
同你一樣 見到佢醒翻攬住嘟嘟嚕 哭了

根據世界線收束理論 佢好大機會係SG線都係相識 不過可能唔係母女

一睇完即刻去搵合唱版諗住狂loop
不過搵唔到
但係篝一個唱其實已經好好聽

係就好喇
我私心仲想見到佢同紅莉栖互動

就算相遇 講緊都係大人同細路女既年紀差

知呀
不過都想有
話曬佢地都有啲間接關係

邊道有得睇
qq都無埋

今個星期無得睇

HI

停左?

今個星期係冇

This is the choice of steins gate

我突然覺得KAGARI好正
巨乳黑絲
完全彌補咗助手的不足
雖然我都係鍾意助手多啲

要等佢出 steins gate 0 比翼

係上個post問過c;c既野 琴晚終於玩完silent sky end 結尾同s;g一樣都係重逢 明白點解巴打會強調重逢 睇到眼濕濕

kagari=嘟嘟嚕既身材+嘟嘟嚕既母姓+助手既造型+助手既XX

佢之後應該好有可能會壞掉

病嬌

嘟嘟嚕原本都有可以進化做病嬌潛質

香菜把聲
丁唔落

當年IS法妹好正
後來嗰啲角色就...

出黎隻秋. Jpg

第2咩，唔識睇日文

視覺圖 咪呢張

到底卡加利係咪整容雞?

收嗲啦賤狗

...

sorry
我中2maho的

maho呢個人出黎攝住助手個位先

冇maho 助手仲係棺材入面咋弱智閪

岡部後備女友二號

我女友==你咩事

er...

官圖劇透

動畫黨表示唔知透左咩

透左兩樣大家都知既野
其中一樣=一定會著返白袍

第二樣係咪轉左夏季服裝

第2樣咪就係講左唔會用邊條線黎做end

可能魔改呢
睇吓後面部野

一睇就知你係00後

個樣丁唔落姐

兒登果然係兒登

係 每次覆"兒登果然係兒登" "child登 "
就可以企高一級樓梯

總之我唔撚理 全部同我撐香菜

召喚成功

拎人影得衰既相黎比
唔撐了=.=

估到

岩岩補睇第一季 對第一封d mail好多疑問
動畫視角 一開始係主角係b線（3戰）見紅髮死
send 第一封d mail （彈去a線sern 恐怖世界） DMAIL被SERN捕捉到从而導致SERN研發出时間機器造成绝望鄉>打工戰士回到過去>時光機器撞會場>發表會取消>助手没死

問題1 雞先定蛋先

到底係好似動畫敢，因爲一send dmail 就會進入a線 sern恐怖世界線 所以打工戰士會返來撞會場令個會cancel， 紅髮唔死（個結果引起呢件事）但會出現問題2

定係send d mail 進入a線 但紅髮死左，主角同肥仔係冇紅髮的情況下繼續玩dmail，之後sern踩場搶野捉人，殺dodolun ，再開發時光機建立反烏拓邦，之後打工戰士先去返2010年撞會場令紅髮唔死再進入動畫第一話

問題 2 sern 點解捕捉到同用咩準則捕捉可疑信息

如果係基於 預言中左紅髮死所以所以review個data base果時見到呢單可疑野 再mon 住lab 班人， 敢個故事就要係a線 冇紅髮的情況下好似問題1第2段敢loop 1次.但係當打工戰士撞會場，紅髮冇死，敢呢單就變假消息冇跟落去的價值（回應問題1）sern 做唔到時光機 個故仔唔通

如果係根據收發日期 見到由過現在send去過去，敢做應該係ibn電腦del晒全部係sern data base 的dmail 因為其他dmail 都會係個data base度 但動畫只係del 第1個 d mail 就返到b線
同埋因爲因果關係 send 唔會有record 得receive 會有record 敢sern 班人都唔會 知係將來個mail係將來send來

救命好辛苦求神人解答

上面 改漏左d簡體唔好意思 我唔想打敢多野copy 左d大陸網的字 我有盡改改唔晒唔好意思 對唔住各位

从你老母

ok

我諗你本身都撈亂左，alpha線係嘟嘟嚕必須死，beta線係助手必須死
一開始okarin係係beta線，後來dmail研發，直到萌郁既dmail先跳入alpha線
第一，dmail出現係必然，ibn5100出現都係必然，因為呢一切都係命運石之鈴既選擇
第二，sern背後組織係接近神一樣咁咁光明既組織，佢強大之餘仲有個echelon系統撈到第一封dmail從而搶套ibn5100

btw唔太清楚你問咩所以我盡量9up 望神人補充

我冇亂到b線就係助手死同3次世界大戰。a線就係香菜死同sern 控制世界
主要係問sern 撈完信息 review果陣點決定邊條有料到係睇時間 定預言性 但2個都講唔通

silent wind bell

去睇埋cccr同lcc啦，梅原表示後續都唔會放過你

可能Daru 已經del晒其他,VN/animation冇特登講
畢竟第一封d mail先係戲肉

sor睇到你又殘體又無咩停頓位同埋句”定係send d mail 進入a線 但紅髮死左”誤會左
咁就應該係ibn5100同dmail既關係，我諗係dmail既coding吸引到sern既注意而非當中內容，而且本來sern就鎖定左ibn5100係秋葉原先派fb黎，所以更加大機會留意okarin
原來我自己都搞錯左 係亞古捷斯撞落會場先跳去alpha線，更正返先

如果睇code 敢應該之後的d mail（6合彩，變性，貓女昆老豆......）都會出事, 但呢d dmail主角同肥仔冇係sern data base delete,而係send 多個dmail 收正個effect 好似貓女send 多個dmail話係惡作劇，肉肉菜菜.... 敢呢d都係奇怪code 的mail，同埋會係晒sern data base，但主角冇delete 到. 所以話因爲code 奇怪所以比sern mon到個講法未必通

痴撚線

點解唔del其他可以話sern除左有截第一封外就冇再截到其他dmail
可能性一、sern既目標淨係要捉助手，sern截完第一封dmail後知道左助手死既時間同地方，然後係未來改變歷史令助手唔洗死，所以入左alpha線，最後威迫助手幫sern研發完美既time machine進入烏托邦時代（鈴羽係無印咁敵視助手既原因）
二、其他人既dmail個變動率太細，完全無關痛癢

點mon到dmail 呢part 係唔係遊戲同設定集都冇講要自己腦補

其實唔使救助手， 只要燒論文 冇3戰，助手死 冇時光機 ，都係入sg線 ，但唔知點解之前睇過有人話助手生死影響變動率0.5

我都係動畫黨
不過我覺得sern一早派得人黎秋葉原搵ibn，可能其實一直監控住秋葉原既各項信息傳送黎搵ibn既下落，點知屙屎撞棍咁截到第一封dmail

唉成個連登都冇人答到

答左你你又接受唔到，又嫌呢個巴打唔合理果個巴打講唔通
唔係coding既話就係佢第一封dmail內容可以預視到未來囉得未呀大帝
咁叻自己搵到答案再教返我地啦

唔好意思， 我之前個留言態度係有d閪， sorry呀各位師兄.多謝有幫手諗過同比過意見的師兄thz

其實未有dmail之前已經有時光機既出現(John Titor)不過係美國
已經可以估到係邊到黎

果個打工戰士來 第一個dmail之後先出現

再之前仲有

del左第一封dmail=冇入a線=冇send過其他dmail

第一封dmail內容係紅莉棲好像被某個男人刺了=預言email
send左會令時光機出現係頂樓令發報會中止>紅莉棲唔會死

點解sern check到dmail?
其實有睇就知sern好早之前已經開發緊時光機,
為左防止比人領先開發成功會check曬全世界既訊息(btw sms既系統係歐洲開發 )

所以300人會係好有先見 有危機感到連一部ibn5100都要回收

多謝你 冇入a線即係冇send過其他dmail呢句令成件事通晒

師兄可唔可以解埋點解條片話入sg 要救紅髮同令篇論文燒左。 我理解紅髮死就避到sern有時光機控世界，
燒論文令紅髮老豆賣唔到 冇3戰 唔係都避開晒bad end咩
紅髮死唔死其實係唔係冇所謂

緊係有所謂

紅莉棲死既話>紅莉棲老豆會帶走紅莉棲既論文=銷毀唔到論文>依加既stein gate 0
就算銷毀到論文,佢老豆本身都有份唔完整既論文(抄2000年既John Titor)>依加既stein gate 0

紅莉棲唔死既原因其一係主角間接令發報會取消>sern控制世界

所以點都要入SG線先唔會bad end

但最重要係主角唔會接受到紅莉棲死

唔好睇個唔字

如果係敢算a線老豆都有份唔完整報告可以賣 同埋我知b線係發第1個dmail前個John 係邊個係3戰去左1975年個打工戰士

1999 不如試下用下標點符號同打完整句子？
試下send之前讀一次通唔通順，如果唔係我地都解答唔到你

a線老豆幾時有份報告？

cancel左個seminar之後助手都未有機會同佢老豆講佢有份time machine paper

好同意呢句,SG計劃入面冇拯救助手呢個item嘅話,2010年嘅凶真係唔會有決心去risk得來不易嘅beta線(犧牲一切但嘟嘟嚕得救)再去改變世界線

A 線助手應該冇份paper , 因為佢好抗拒time machine(steins gate 0 第2 集見到B 線唔抗拒time machine)
抗拒原因可能就係 玲羽去左1975 同老豆做fd, 令老豆更加專注time machine 研究， 所以因為time machine 同助手鬧大架。 (B 線可能因為因為冇1975橋田玲， 所以鬧架原因變左第啲。)

幾日無追POST見到好多篇論文,有冇人話我知到底討論緊乜

明白了

原本條問題喺#218
之後又問左點解入sg線一定要救返助手同埋有條要等佢重作嘅問題 (#245)

預告呢

等緊+1

原來上個星期冇 宜家先知

仲未有預告， 係咪呢集太爆

都去到原創劇情 差唔多啦

仲未有 係咪要出新PV

即講即有 ,

係咪BE feel

係邊度搵出黎
點解我見唔到有SHOW

剛剛發通知比我

Maho 好似。。。。

你玩過未
maho又有戲份了

睇過啲劇透

正， 又有maho

喂屌呢個邊個黎

呢個唔係肥桶老婆咩

可能係玲羽冇剪頭髮

老母髮色係黃d 仲要個肚比人劃左刀

咁真係似長頭髮鈴羽

2 個月

正常我係岡部既話拿拿聲整個dline 係果日hold 住卡卡蓮

14集係kagari消失左兩個月之後既話
咁我明

睇咗頭2集無睇
追返之前想問下改得好唔好

有驚喜 暫時算唔錯

今晚

咁得閒睇返先

=.=?

聽晚

BE

貼多次 高清版

maho夏裝件衫真係好撚肉酸
不過好鍾意

睇左半仲未狂跳世界會唔會無高潮到尾

放心

最後一集標題 : 交差座標のスターダスト

開波

呢段唔係好明 要等中字

夏季op

新op

開場！

你哋係用咩link睇？

變左op既b part+全員夏季look

一季23話個dmail

新Op 畫面劇透

雖然 之前啲人有睇過廣播劇應該知

要準備定返香港之後嘅身後事

阿桶

點解毒撚可以食長腿大波妹

究竟係咪入緊助手線=.=

阿桶好大隻

好難捉摸

出現了

黎喇

屌真係 預告果個真係唔係老母黎

屌又唔係=.=

屌 機場果個係咪fake線索黎

姐係點 用2個月練武?

仲以為係老母

原本打工戰士裸體騎刺客cg冇左

咁當初開party想捉佢嘅係邊個？

kagari原本正常
洗左兩個月腦先係咁

原本呢個姿勢既打工戰士係全裸

但即係佢之前比人用呢個音樂洗過腦

kagari 全劇武力頂點

Suzuha

講緊初初開party想捉kagari個個女騎士

阿桶呢下man到

好man

遲D會講 唔係kagari

大約估到

新ed!

正

今井麻美唱

製作組好撚窮?
咁既ED都出到街

SG g歌不嬲係咁架啦

今集重點=kagari返廠維修 點滿晒戰鬥力
maho返日本整新機

Ed 不嬲冇咩畫面

講緊ed片 唔係歌

仲有整time leap 做伏筆

新ED 咁pop 好唔慣

Sg ED 慢歌悲壯開

之前唔係有篇雜誌訪問話做兩條線咩
而家好似想直入咁

果陣話13 集跳， 可能社長又諗到新野臨時轉

而家似mayuri 線多啲

成隻GAME除左結局線之外既內容做晒咁濟
鍾意入乜線都得了

玲羽諗起洗腦個台詞 "管理局の教授" 感覺好中二
諗起奈葉個時空管理局 (同CV)

點解唔用國家組織名

咁快做曬
做曬都可以補到咁多game 冇既細節 又唔破壞節奏， 編劇勁

唔計好近結局既劇情都做晒大部份/重點
所以黎緊任佢up

母豬篝一定一邊含住教授肉棒一邊自慰

裝完助手記憶再調教

今季D女真係大波左好多

有冇大波篝洗腦調教H漫

有maho睇人生又有返意義

今季女主角黎

有篝嘅都搵唔到

岩岩先睇OP
原來劇透左

有無巴打輕輕講解下套野係點?
睇過下PV都唔太明
利申: 之前未掂過

都話 op 劇透 , 雖然有睇廣播劇會知邊個跳番去

要睇前作 steins gate 先， 套野講時間機器， 加啲真實有既設定令成個故仔好有代入感(講多啲會劇透) ， 同埋助手真女神

新入坑建議 一種新次序
看1季 1-22 23B集(一定要23B!) ，接 第二季steins gate0
絕對不能看1 季23 24 集， 因為23 24 集既解決方法係第二季整季得出的。

記住唔好睇劇透

換OP睇D 劇透好感動
咁支離破碎既線都可以砌返個樣出黎, 希望唔好讚壞爛尾

助手要起ED 出場有返D存在感

其實又冇得咁講, 首先岩睇就會追, 冇得迫
其次, 如果跟時序睇, 只係普通一個故仔, 少左種震撼
最好其實係就咁睇哂24集, 個故仔吸引到你既, 就去追SG0

24集, 要煲好快既姐

唔睇23 24 集 就預計唔到 steins gate zero 點行
睇完40 集再駁 23 集個觀察者Ed , 諗起都爽

各有各好, 晨早入坑個D , 俾24集炸完
再等SG0 都一樣睇得過癮

換返對鞋得唔得呀屌

咁鐘意鴛鴦拖

睇到個人好唔舒服

洗腦調教類最正

係一早已經俾人洗左腦
去到中間鈴羽都已經發現左

唔洗再分咩線咩線啦,動畫已經將咁多條線既劇情撈埋左,等睇true end啦

如果唔係咁崩，會睇得投入啲...
唔係好明點解佢o地要拎晒啲資源去做隻重製Game都唔維持好啲套動畫質素...
(定叫隻 Elite 做進階版)

做好啲都唔會賣多好多隻啦

而且sg0明顯已經係志倉近年質素最好既game改

唔同市場 冇得講

除左sg 本傳無好過

Sg 本傳畫面都崩架
睇吓助手同真由理啲遠景樣

Whitefox 做搞錯了果陣又唔見佢崩

非實在志瘡 debuff

Sg本傳就算崩都仲講得過去既
始終果時未算多人識同非常紅
之後果啲就得啖笑
春袋丸真係。。。

加埋老母同篝推打工戰士落火坑

同常洗腦類D劇情都係洗左一個之後用佢拉第2個中陷阱被洗...之後就發覺全部人都已經洗曬

篝本身就洗左腦 老母就一副易洗腦樣
兩個一齊調教打工戰士

之前俾人劇透左，初初都以為9up，你地又講起OP劇透，屌

官方透咋

搵袁生畫有冇得諗

FB d劇透狗正仆街嚟

咁我地都要睇番篝個過程既

又到我FF嘅時候啦
雖然篝係黑衣人,不過之前比黑衣人襲擊嘅時候佢都有不在場證據或者佢本人就俾人襲擊 (無記錯嘅話),所以呢到只係講佢由細細個已經比人洗緊腦,無咩特別
跟住成集就好似無咩特別,吹雪入廠係比啲人離場上映大戰,媽媽同洗腦又好似無直接關係,今集係推咗啲劇情同解伏筆

打工戰士好正呀
我之前對佢都無咩特別,去到0之後睇得出佢似係一個有血有肉嘅角色,有自己想法,一直質疑兇真點解唔跳線,唔係啲盲反on9仔(雖然跳唔跳線都係仆街 ),隨着劇情發展呢個角色真係越嚟越出
重有嗰兩條辮仔咁鬼幼放咗落嚟長到去腰
啊桶就一如往常做解決所有問題嘅殺手鐧

即係真係老母黎既？

本身唔多覺，俾你講一講get到晒

戰士發現一次，奧加連發現一次

真魔改

daru由頭到尾都咁型 係毒撚既role model

今集daru咁撚大隻

痴撚線打工戰士又bar top又焗閪褲想點啊

人地有個咁正嘅老婆都叫毒撚

game入面直情唔著衫

仲有篝個屎忽

整條bad end線係佢失敗左俾篝捉埋番去俾教授洗腦....加張CG係都係呢個post不過佢兩個角色掉轉 篝坐係上面調教佢

OP歌詞又唔同咗

係 變左part B

第一季個陣時都覺得正

母女當

打工戰士正到

動畫冇咁正

有冇人知凶真幾時着返白袍
利申動畫黨

動畫應該會原創仲有暫時未知

14 集maho 係美國拎左2 件lab coat 番黎， 我估係伏筆

唔係伏筆

好掛住凶真既笑聲

乜鬼黎

台灣？ 唔似window MR 或者 vive mr。 淨係會睇到akiba?

下集仲唔係maho回?

會展5樓日本區

op最後係咪有咩意思?
見到amadues閉眼有D心寒

唔明就睇埋落去啦

同埋係hololens嚟

去到幾時

好似24號,不過24號收得早

24 號狗衝

有冇人玩過

唔知點解我覺得呢次op2 d 畫係成套系列做得最好
特別係頭個幾秒

ed2 啲 budget用晒喺op2度
我都覺op2啲畫面好正,不過感覺第一個場景okabe著短袖同個pose有啲唔襯,之前同一個pose著長袖順眼又型仔好多

肯畫過op 算係咁
雖然有一個位依然係出類似6指呢d唔合理情況

Op畫面唔會係真由理返到過去打凶真一巴啊

U睇左未GA==

睇左最新一集啦

精人出口唔洗自己出手

我最初見前面有跟劇情進展改畫面應該呢幕都會改少少
最後都淨係改okabe隻袖,可能助手唔使換季6指都費事改

話時話,官方有冇講過點解Amadeus有兩個畫風？

好多時仲要係連續落嘅shot交替咁轉
可能佢好耐冇出場,一直以為佢fix左,今集見返個仿3D look又覺得好崩壞

6指fix左架啦
不過今次有一張圖都係唔自然既

顯卡問題

改到無野睇果下真係O左咀

可能睇到慣左 下次留意下先

好似中國劇集啲女角化勁厚妝,白到個樣冇晒輪廓成隻鬼嗰種

唔同device咪出唔同既野

原創

打工戰士回

XXL

嘩屌

MAHO

有冇片睇？

你班人，助手生曰都冇人推post

凶真回歸

咪係

日本重上劇場版慶祝

鈴羽回

開場

OP2尾段每次都睇到打冷震

田村 母女都配哂

屌 主角咁都認到 on99

個箱高過人

用呢部野洗kagari腦

笑撚到

歡樂回

係咪真係洗左腦

失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した

比人擺佈嘅毒撚

失敗した

一早知，不過硬係覺得佢錄音個陣好怪

由季淨係鍾意鳩下鳩下既肥毒

動畫做埋呢幕

真係

果句暗號來源

萌え萌えキュン

腦爆炸

喊完係時候轉返去maho啦好嗎

田村 真係好屈

難得換左夏季 比多個鏡頭maho都唔肯

究竟 係咪taru同老母講左真相
但老母係祕密組織 無理由唔知
呀呀呀呀呀呀呀究竟發生左咩事

kagari

應該係feel 到

洗左腦嗰度好有金閃feel

牙桶

牙桶就算強姦晒所有女角 到最後都會同由季結婚生仔

佢強姦哂所有女角應該會改變世界線

可能會 不過都係要比由季調教結婚

你訓醒未
唔好再將game既認知帶落動畫度啦

我無玩game
老母=秘密組織唔係機場嘅伏線咩？

好似無啲咁既伏筆

睇落去

知你講邊度啦
黑衣人候選人一號係由季
黑衣人候選人二號係個女教授

襲擊完第二日 隻手無故傷左 都好難唔令人聯想到

yessss 係wor唔記得女教授

而家混線所以都唔肯定邊個先係黑衣人
私心希望係女教授

出齊晒d女角 你確定唔肯定?

咪就係
game係因為第二條線少左個女角,黑衣人先會唔同人

見到myself有人留言話會爛尾
我性命擔保唔會

Btw個sg0原作個節奏係咪都係偏慢

係 超多日常 再加埋有唔同線

daru

今集好勵志
打工戰士可以順利出世啦
Maho 部機真係好可疑,先唔講佢做咩帶過嚟日本呢一個bug,呢部嘢好可能係用嚟洗篝個腦
重有一樣一直都唔明
篝無論係未來同現在都俾人洗過腦,未來洗過路好合理,但係點解現在都會洗到?咁啱得咁橋?美國隊一早喺未來發明咗時光機並且知道篝返咗過去,於是就一齊返過去洗篝個腦?點解要花咁多人力物力洗一個𡃁妹腦?

洗腦技術係現在已經成熟
未來用個套都係同一個底, 所以一樣控制到...
未來應該係"安排"嘟嘟嚕領養佢做間諜去控啲反叛軍出來
所以打工戰士上一集先醒起點解佢地啲location比人知道哂咁多人死左

我係想問點解兩個時間點都會有人洗篝腦
如果未來未洗得唔乾淨都有咁嘅效果嘅話,咁現在禁錮佢嗰時應該唔單止洗腦仲有其他訓練
屌咪住,諗到啲野
美國隊知道篝返過去
A:篝返去喎有咩搞作?
B:咁正 ,咁重唔快啲帶一隊人同佢返過去繼續洗腦加訓練,搞死研究室班契弟,咁我地最大嘅阻礙都無埋,可以統治地球啦
ABCDE:哈哈哈哈哈哈哈

睇返醒起想知男教授同院長有咩關係,教授做咩要求院長呢?
重有我覺得教授同院長傾計嗰時啲日文特別正,冇好似同兇真傾計嗰時啲口音,係咪我問題

最尾個point我都留意到
以為認錯人

究竟咩人先會無啦啦走上天台監視人

睇到肥仔咁有自信笑左

back to the......

打工戰士

依季無左助手打工戰士可以話係女角中最正嘅一個

毒撚最忌有自信

似乎唔係 可能係fake
受傷既仲有另一人 要睇落去至知

阿桶人生贏家

可惜現實無大波靚女會鍾意肥毒

睇左Zero Gameplay

想問下到達SG線之後,有冇集返齊D Labman?
印象中第一季凶真應該冇同真帆、篝既記憶,
定係世界線收束一定發生真帆、篝命中注定成為labman

會用其他方式識

笑死

正

冇switch 利申：sony打手

好似未有廣播劇講識？

有d擔心後面係咁趕劇情

今集BGM聽到GATE OF STEINER開頭嗰段起晒雞皮 準備進入結局劇情

好似冇 我都想知官方會點謂

好細隻

自重

依家已經係為左MAHO而睇SG0

daru真係好 可以令兩個女仔對佢有好感

0:25表情

係3個

計埋佢個女？

有冇巴打知sg d sticker邊到有得down

telegram我有

細細粒

係咪最近line出個個，有冇link?

其實呢個都成年前

桶子人生贏家

終於 入正題啦

sg唯一良心

去到呢度已經冇左助手線既野 姐係仲有7集咁多黎做TE

上一季動畫其實對嘟嘟嚕既心境描寫係非常非常少
所以7集應該又玩mix
幾個其他線既重要場景都未出現

上集mayuri負責死咋嘛

上季

你都幾誠實架wo

膠蕉

賭行真由李線先
盟誓尾二果集

等左今晚好耐

成套野重點之一

嘟嘟嚕

不是

開始了

有steins gate 0 廣告 , 睇左咁多集第一次見

大學有鐘聲

屌鈴羽daru

香菜d演技

開始後悔了

dududu

浴衣

daru洗撚去讀大學咩

屌 真係混線

你大概快我兩分鐘

官野cv 勁

呢集係咪揭曬大家d傷疤出黎

栗悟飯とカメハメ波+耳機微波爐
興奮了

ロリ

聽到晒了

daru呢度型過game廿倍

Daru 啲演技都好過game

我maho真sg0女主角

可唔可以補返少少過去劇情
第一季完結嘅時候咪已經去左SG 點解會第二季返黎beta線

有第一季既第23集分歧版 個分歧版接依家呢一季

青梅竹馬vs真愛

有兩個肯為自己犧牲既女人 兇真

下集會點接好期待
台詞都改得好好

仆街 game都冇呢段咁有張力

好似無咩印象 負荷領域仲記得仲多
即刻追返先

23B接sg0

要睇23B 集， 原本冇， 係一次日本電視重播先有， 原本用黎做game 宣傳

有JK嚟大學門口接放學，其他人肯定勁葡萄

劇透9估

可能會

咪係

巨乳JK

換左jk 服細左， 好似

oh 岩岩睇完
原來係未來無拍片鼓勵自己

仲有個巴

個防劇透框唔識整:

但咁行就復活得1 次 ,原本果個悲壯復活我覺得幾正

Btw , 今集啲聲優演技同 作畫表情都好正

撳5次加密框就得

```

```Testing

```

```

今集睇到好肉緊
真係好撚期待 凶真復活果集

桶子

以進度黎講 要過大概幾多集先到凶真復活

冇人答到

好似未見有人提，見人話11月22 出 rn dash

九成尾2

點解助手個@ch AC會有出post留comment

你話呢

之前搵kagari果陣
ai助手都話可以幫男主上網搵資料

冇開上面d劇透睇
不過諗到第2d野，點解maho唔問AI個電腦password? AI應該會有呢d記憶

唔係，條片係第一季第一集已經收左但未行一次第2季的劇情都只係會睇到雪花。行完一次第2季b線， 香菜就會係第一次失敗果時鍾佢一下，之後鈴音先會提佢開返條片來睇，即係第一季最後一集

係使q搵肥仔破解咩，呢個應該又係劇情bug位

嘟嘟嚕喊個陣講野keep唔番嘟嘟嚕把聲

變左另一個人

今集各地論壇一致認為香菜呢隻哭腔有今生冇來世
我自己睇左三次
三次都睇到想喊

今集maho daru mayuri都好正

咁正常人喊果陣都會變聲

有今生冇來世指史上最正？
利申睇左2 次， 等字幕出再睇

今集喊真係好入戲

今集

今井無糧出

聖母嘟嘟嚕

嘟嘟嘟好正

嗌交嗌得好正

唔講演技
佢把聲本身好聽

今集係真由理回合

夠治癒
不過最鍾意都係七草把大姐姐聲線

今集Mayuri好屈G

嘟嘟嚕好撚慘
但無可否認助手出場真係冇得輸

覺得daru好型但同時又好sad

差啲喊咗出嚟
一直死忍爛忍
究竟係邊個爆助手ac呢
兇真應該會為咗嘟嚕嚕由黑色變返白色 ,都講到幾白

Stein gates 0 game入面仲有冇得揀助手

首ed真係格格不入

明明好sad , 又要咁pop

喊死

Come to me 好聽好多

Mayuri

daru真男人

岩岩聽ED時聽到最尾兩句
sarastro world line
sarastro i wanna live
sarastro係咪magic flute 入面個sarastro?
因為講及過amadeus同salieri喺sg0既意思
而magic flute又係mozart既最後一齣歌劇
所以想問下佢會唔會有D咩意思喺ED入面係關故事事

OP12比較

睇多次13集咪明

助手ac 呢個世界上只有一個人知

助手係兇真最愛既人
嘟嘟嚕係兇真最重要既人
呢三條友各自可以為對方犧牲自己
呢種情操真係......

amadeus識上@ch

連 都識

我大maho準備救世界

Maho 又去左日本冇野做咪上2ch
我Server 有個魚乾助手

想問下有無人記得mayuri呢段對話係game入面係唔係用電話同okabe講？
Btw竟然無人講琉華君著男裝校服 印象中第一次見

你指個sms？

I mean今集最後公園既對話 印象中game mayuri線最後當mayuri聽到真相之後廢事劇透 純粹想得個知字睇下自己有無記錯

之後咪send左個sms

我唔記得添 佩服佩服

感覺mayuri 動畫成熟啲，

一個女中學生
乜野相關知識都冇
你想佢可以點做
平時做開心靈雞湯開解人既角色
到最後發現自己先係最受保護兼間接剝奪人地幸福
嘟嘟嚕呢個moment心理承受唔住其實係正常
其實真係好撚陰公

今集將之前幾集壓抑嘅情感一下爆晒出嚟
真係好正

嘩, 睇對比有好多思想...
不過好似劇透勁咗好多

sg0成日搞到我眼濕濕

篝同嘟嘟嚕相認
阿桶家庭樂最後鈴羽喊
嘟嘟嚕喊

全部都好刺激淚腺

希望黎緊重要集數可以玩下op
改d細微野

成日話係最差既世界線
但完全表達唔到有幾差出來

佢CUT 左第三次世界大戰真係表達唔到出來

有無手足好想成為Amadeus
以ai嘅身份存在喺世上

想媾AI多過變成AI

會上癮

loveplus

主角仲未惑受到差
所以冇行動

對我黎講冇助手就係最差世界線

賣碟又大爆死

唔講根本唔明點解咁迫切去救世
唔搞=迎來第3次世界大戰
唔怪得家年成日係度屌唔準玩時間機器

愈唸愈on9

有鬼佬腦洞大開

今集睇到爆喊痴線 嘟嘟嚕呀

R;N 竟然無聲無色咁有期
11月 22日

have chinese ?

乜撚野迷之美少女
跟本係楠優愛來

不過照計本人應該成3張野

而家先知mayushi係學生..

今集睇到好心痛
而家等sg新一集就好似早期睇darling咁撚辛苦

我願意用雷姆換快d到SG0下一集

屌你，訓撚左都要比人bin

好期待最熱血嗰一幕

睇到去到最新呢集之後有度日如年feel...
幾時先有下一集...去到24集結局仲有8集(成2個月)

呢季真係好悶..好似漫無目的咁拖情節..唔知想點完咁

啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦

唔復住咪得

基本上盟誓應該做硬咁濟
係咁透助手個網名

動畫版似係game既嘟嘟嚕線加上其他線既劇情

咁快做到呢到

篝屎左 ？

佢是咪未知自己幾時死？

鈴羽好似有講過2025既

睇嚟9成都係篝

我要睇既係火力全開既kagari

我覺得仲有八集
後面應該會兜+改 所以唔洗太過早下判斷
而且就算講game入面都冇太過明示世界線跳動既原因

動畫黨入場
上個禮拜開呢套 差劇場就追晒
好正 覺得好鍾意呢套

呢度係咪好多爆機黨？

篝+助手真係冇得輸

爆唔爆機已經不在重要
好多細節位同game好唔同
但出黎既效果比game好

今集劇情應該係真由理END果段

今集B part應該可以睇5次

overlord首歌真係好洗腦

廣告洗腦

唔知有冇戰神kagari睇

其實上集講天空的弧線果句係咩意思

比10秒佢夠啦
唔多想睇

想睇獵奇

ヽ(ﾟдﾟ)ノ

岡部好恐怖

鈴羽正傳同0都一樣咁撚慘

死啦， 圈外

mayuri終於有用

呢個認真表情 正

花田十輝唔好寫呢d野黎整喊我香菜得唔得

shalalala

助手助手助手助手助手助手助手助手助手助手助手助手助手助手助手助手

屌你宮野真守係咪真係跑完去配

今集會唔會有cg回收

做咩

笑死我見到有個留言寫住

Kurisu:where is my man dr leskinen

喂喂屌 咩事

下

我屌你老母啊

????

又吊癮

戰略性調整 大家莫慌
下集有Berserker睇

1.子彈擦傷
2.死左 轉助手線

下集咁做落去氣氛會冇曬
Cut 埋ED 做落去嘛

我以為擦傷

如果2 就正

生肉後面唔係幾聽得明，等熟肉

2應該會好難改 同埋mayuri第一集就已經係未來 冇死
除非佢寫到因為頭幾集轉線令到佢會死

sg elite steam版
上市日期: Early 2019
之前寫2018年內

所以照番原作行既話，下集 緊張氣氛可能會冇曬
明明今集cut ed 一氣呵成做埋佢仲好。

話說岡部聽到咁多槍聲都唔即刻跑(爬) 上黎
而且咁順攤放mayuri 走

製作組自有分數啦我諗
有改動=有驚喜
G持

買steam 版， 日文中文包曬
Ps4 唔理了

elite ps4/switch/steam 都未寫有中文
睇怕都冇

想買，但想有中文

嘟嘟嚕應該唔會有事架
第一集未來佢先出過場

今集分鏡怪怪地

雖然見到佢老豆d mail好重要

但週圍有人圍住都唔知太誇張

屌, 套野真係好癲。
有幾樣野有冇大佬可以講到 套野之後講唔講到比我知。

1, 做咩篝係未來比人洗腦番到黎都比人知又利用到
2, 屌今集嘟嘟嚕死左咪乜鳩都白費晒
3, 我想知25年後肥仔想講個計畫係點

DLLM

係
今集演出麻麻， 岡部行果去果吓好似冇咩feel 咁， 又咁順攤就放佢走。
老豆dmail 時間好怪。
Mayuri 中槍果scene 又好多餘。

應該係叫佢去返前一日 早一日出發

今集完全唔夠喉

今集完全做唔到果種肉緊嘅感覺

屌 鈴羽開無雙仲勁過宗介
企正中可以開金波咁完全冇事

雖然睇片分左心，但係成十幾條友上左天台會唔會察覺唔到
除非班特種部隊有隨意門就話姐

不如話d士兵廢
射空氣

有人坐咗喺度？

係，有個特種部隊坐左落去但係解唔到鎖

今集中前段都好好睇,後面咩事
邪惡組織知道時光機嘅事但係點解知到時光機係邊?
黑衣人殺(?)黑衣人嗰時有兩句對白,有無人聽得出係邊個?
Amadeus比人hack 咗點解助手識上網求救?maho同助手互相羨慕同敬佩?
重有好多問題想問不過唔知點歸納

佢地知係邊唔知係咪篝講
助手一向識自己上網, 你當佢係一個google assistant

命運石之門=杏加橙結局

但係比人清左資料都重上得網
唔覺得好奇怪?

臨比人清前最後爭扎， 應該。
睇後面啲亂碼我估

同問， 企係到果個我估應該係卡卡蓮，
但死左果個又唔知邊個

仲有明明係圈外， 又收到dmail

我覺得唔係
因為Amadeus比人hack同時光機爭奪戰有直接關係,因為如果係美國隊嘅話根本就唔需要特別去hack Amadeus拎時光情報,但係俄羅斯隊就有可能要咁做
加上媽媽比人殺咗嘅話就唔會有打工戰士出現,相反篝同女博士死咗好似對未來冇乜影響
美國隊黑衣人唔只得一個,重有女博士
所以我覺得企喺度嘅係媽媽
邊諗邊打前後有啲怪唔好意思

屌你老未
最差嘅世界線

肥仔等R;N DASH啦

今集做乜鳩
個場面係咪打工戰士一路睇dmail一路行
然後全部特種部隊同mayuri企定定係度睇住佢
之後打工戰士開無雙企佢後面個班係度食花生
跟住射中完mayuri又全部人企哂係度

好有糞作feel

0動畫版換咗監製 改到亂七八糟
想瞭解個故事玩返game會好啲
真正咁感受到正傳兩個禮拜嘅循環
背後有0幾十年 不同世界線嘅努力
先令到Stenis Gate世界線嘅出現

劇透

1. 諗下篝失蹤前聽到啲咩
2.真帆點解要嚟日本？
3.其實喺正傳出咗之後有個廣播劇補完 可以去睇下

劇透用橙字我真係第一次見=.=

都唔算係劇透嘅
自己諗

其實如果想真正了解個game係咪應該比400蚊買曬兩隻game寶一次

煲*

其實動畫某程度上詳細過game, 但今集係就急左啲,
前果幾集做得好好地

上一集桶子有少少做多左（始終唔係主線但用哂一集時間）
今集就可以話係亂嚟
其餘都好好

STEINS;GATE ELITE會唔會出中文?

應該冇

steam可等更新, 以前本傳都係未有中文, 上年update先有, 講過話年尾會有

死啦仲未有預告， 制作組應該仲趕緊

可以上集社長見到大罵

又神回呀?冇預告

無玩遊戲9估
會唔會
岡倫覺得嗰陣犧牲咗助手先救到嘟嘟嚕
但係而家最尾都係死
覺得神玩9佢
所以衝返lab用電話微波爐暫定2號機
重新send d-mail/time leap

點解助手會洗板?

呢個思路好正確
但係beta線始終N年後嘟嘟嚕都會有接觸kagari

唔係,未來嘟嘟嚕重係到姐係話嘟嘟嚕唔會死

其實我睇SG0 睇到好嬲的...
因為真係完全冇左助手戲份...
同埋其實我好想Mayuri 死左佢算...
成件事就係咁, 只要由得Mayuri 死左佢
叫返明白事理的助手唔好搞時間機, 同傲嘉年搞野算數
咁就唔洗搞咁多野!!!!!

Sorry 我好掛住助手...

其實第8 集同曬助手講B 線既野 應該幫佢解決到。
但a線有sern 監視住好難做到啲咩，而且a線助手最終都會被捉

助手其實真係好正...
佢同傲嘉年果種同步率同一切在心中的情感...
是令到睇到人絕望的SG (無印) 的一個清泉!

SG0... 唉... 只有失望失望同失望... 好絕望...
就算maho 佢上集開盡左咀炮, 都救唔返傲嘉年死去的心...
Beta 線冇左助手得返傲嘉年一個真的太辛苦了...

幾分幾秒，點解我聽唔到有兩句對白

失乜撚野望,sg0由一開始已經講左世界線係助手死左既世界線
點解你仲可以期望助手多劇情

毒撚係多D 幻想...
俾我渲洩下啦...

助手有第八集我已經好滿足，而且so far都比想像中好睇，係岩岩呢集怪怪地... 同埋我相信最尾點都會有助手戲份，因為觀眾太想睇

就係黑衣人殺黑衣人嗰到,好似係講準備好未同嗯

鈴羽同嘟嘟嚕？

但係嗰時比人圍緊喎?
點解要講依兩句?

我想問下如果得廿幾話動畫係咪由出第一話開始已經整晒之後咁多話？
因為我唔信第17話最後咁崩都照出街 如果整得好啲一定好feel好多

係咪真係學術journal 黎

大多數唔係， 有啲動畫公司放果集果日先做完果集

By 動畫業界動畫 - 白箱 (神作)

old news左

Thx巴打
趕成咁 差啲以為冇錢先崩成咁

冇錢可能係其中一個原因，

但崩既大多數原因都係班監督，劇本遲遲都未搞掂， 搞再班細既冇時間畫

係好有錢先會第一集就整曬

重睇完正篇 真係睇唔慣無左鳳凰院
0幾時變返啊

呢兩集個岡部真係睇到人好激氣
但你又會好同情

介紹個朋友睇SG(無印)
佢睇左6集已經係咁屌我...
話套野做乜鳩好撚悶...
我求佢睇完先屌...
睇到第9集再屌我.
佢屌住睇睇到第13集...
冇咁屌, 但都係屌屌地咁講 "你叫我由第13集睇咪得囉"
之後睇到21...
佢話
"可唔可以叫嘟嘟嚕死左佢算"

其實! 呢個都係我心聲!

BTW, 我都覺得以依家的動畫標準, 即係隔兩集就有超展開果d...... SG真係好難叫人入坑...

不過冇咗頭11集啲日常成個故事會好唔完整

其實頭幾集我完全唔覺得悶

我都係咁話.
不過我都係用過來人身份黎講.
第一次睇頭11集真係睇得好辛苦
睇完都唔知做乜9...

我都係睇第二次先睇返D 伏線...

佢話傲嘉年成日好似好認真咁同自己講電話好ON 9
其實我都覺...
扮到似層層...

青到唔知認唔認真去睇套野好...

青搞到唔知認唔認真去睇套野好...

就係要由前面啲日常鋪路先突出到後面既氣氛

原來咁趕
如果有聲優病咗配唔到音咪好大鑊？

我估唔會， 配音 會比啲未畫完 色都未上既畫面比啲人配， 有時得個火柴人加角色名 ,
戴定頭盔先：我淨係睇過啲新聞扮專家

Btw: 睇吓1 月番童話魔法使， delay到季番變年番

好似真係唔會有預告

想玩驚喜

有集都係播之前幾粒鐘先有

製作現場係咪好唔掂

其實sg0唔係應該算係white fox 嘅重量級作品咩
照計應該多資源

re0先係

Re0 冇乜點崩
又識刪op ed 就劇情， 有時oped 又玩吓啲花款

睇吓sg0 風吹雨打 個op ed 仲係到 (係得第8 集ed 識玩劇情， 第7 集ed 後有彩蛋之外) , 明明劇情好緊湊

13集尾 個ed 配合得好好

出左預告

re0 正
第1集就玩40分鐘

教授

順利進入mayuri線 但入唔到te

等唔切了

終於出黎

Mayuri明明冇死 , 上集又要花成30 秒cut 影佢中槍 , 睇吓今集做成點先

轉線未呀屌
都未學點欺騙世界

其實唔係真係中槍,而係跳彈擦傷

今季最正都係第八集
link返去正傳第二十二集嗰度真係太屈機
好震撼

埋位

三國無雙

white fox好波

咁精彩既打鬥

Zombie

全新劇情

好似打算就咁完呢集

教授唔描頭

哇呢兩集搞乜野

我條盟誓線去左邊

まゆり

啲日本仔話又搞最終回feel

佢點接落去啊

正路咪接te 不過仲有咁多集 肯定唔正路
除非佢想做埋廣播劇果段 再加無關痛癢既野

我指氛圍節奏方面， 正路去到主線應該一氣呵成， 但而家集集停係啲怪位置，今集又拎game ed 出黎搞最終回feel

不過岡部兀吓兀 一面不斷叫mayuri 一面整微波爐呢段做得唔錯， CV 演技正

留明制作組點扳回

成套戲根本可以由鈴羽視角寫外傳
虐撚到佢仆街

好想知佢點改
又要等一個禮拜

1年前睇左無印 最近開始睇依套
感覺同我之前睇既有少少出入 我係唔係漏睇左d野？

要睇無印23B 集

中咁撚多槍都唔撚死
仲講到咁多嘢

作畫崩到

呢個位到最絕望未?
痴線咁樣精神虐待xN咁俾主角嘆...

未

洗腦洗到變zombie

好好睇喎

拎最全劇最慘角色黎做記述
唔好咁玩鈴羽啦

無印嗰陣既失敗i da已經虐到心痛

如果最慘角色係鈴羽，咁第二慘係咪kagari

慘 鈴羽>主角
其他算唔上慘

個教授到最後都係拎唔到部時光機

如果攞左, 佢第一件事會走去殺左倫太郎先

世界線既收束
呢個係命運石之門既選擇

係咪睇錯版本
血藍色既

700版

今集好撚好睇呀
博士個計劃真係好撚癲
我一直都覺得篝一定要死唔知點解,點知佢真係好似會死
藍血人一定係有啲野,無可能係上錯色
俄羅斯+藍血人=??
上一集比人殺嘅黑衣人係冇戲份嘅特工?
世紀on9位:點解唔殺咗教授先
要放生佢

失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した

主角唔會殺人

dudulu無死咁姐係去左邊?

今集想點呀

成支飛彈射埋去都係爛一忽仔

次貨黎?

應該死左?段message係一早整定

嘟嘟嚕
Kagari中咁多槍都唔死

笑撚死
中左勁撚多槍都唔死

鳩估
係咪想講岡部要嘟嘟嚕死埋先識覺醒

老老豆豆呢三集個倫太郎有啲煩
快啲變返凶真啦屌

d劇情好9。。。教授死於話多

凶真

動畫教授由13年前已經知道晒所有野同計劃好晒
game教授要接觸主角先知有時光機
呢個改動幾有趣

喜劇之王死唔去的神父

佢成個計劃我覺得好合埋 , 真係好有mad scientist feel。
正常一個科學家都想自已親自試吓用時光機。

教授唔識描頭

咁其實嘟嘟嚕係咪死左

係 睇到我火都黎

其實都係冇解到點樣洗腦，只係訴諸未來技以為學到野

冇IBM 5100同助手，點樣整time leap machine?

amadeus係拎人嘅記憶整成，同樣地可以將Amadeus修改過嘅記憶轉掉塞返入對象到（助手理論），達致洗腦

動畫黨自己推測

靠AMADEUS?

牽牛星 織女星
弧光星計劃.....
今日七夕啊

大家係咪覺得今集打鬥做得好差
我見網上好多人都鬧今集打鬧場景係垃圾
但我覺得接受得到

其實無印本身係唔係就係SG線？
真由理返左過去係唔係就係為左打凶真一巴？

我唔明，乜篝唔係一開始回到果去途中果同打工助手走失左咋咩?
點解教授會話佢有份送佢去過去? 又係幾時送?

教授話佢安排篝遇到真由理嘛，再透過定時覆診洗佢腦（好似係）

無印結尾係Sg線
嘟嘟嚕翻過去係想觸發兇真繼續試救助手
方法你睇落去就知

早幾集咪有一段講未來kagari比個學者研究
咁個學者係邊位 大家心照啦

嘟嘟嚕死能左

屌你老母講乜能野啊

屌你凶真出嚟未啊
又冇助手又冇凶真都唔撚知謂乜睇咗18集
下集再唔出凶真我屌爆你老母啊

利申：又要屌又要睇

呢個世界上只有兩個人先可以令兇真復活

黑lhc 唔洗ibm5100 ﹐a線冇ibn5100 都跳到。

助手應該係搵maho代替到，maho 根據助手啲paper 整。

其實教授佢個所謂計劃係乜

藍血係咪大陸版唔比出血腥畫面

笑撚到仆街
藍血係大陸版呀 唔關劇情事

套野有大陸版咁勁架?

嘩...
睇完今集我又想喊了...
下集點玩呀...

大陸買左套野黎播
血又唔撚出得街咪整藍佢

衛斯理

藍血人

等多陣先睇

我而家寧願遲少少睇都唔睇大陸版,上集個黑衣藍血人我以為係人形機械人

黎緊應該唔會再有日常

嘟嘟嚕其實真係好鐘意膠倫
但係一直知道自己做唔到佢既織女星
配埋首歌 喊能死

請珍惜日常的日子

其實嘟嘟嚕對兇真既感情
可以話係超越曬愛情親情(當然都包含在內)
根本好難會對呢個角色反感

即使好鐘意助手都好，都唔會對嘟嘟嚕反感

點面對佢識第個男仔
又唔可以玩後宮

冇我maho兩邊都救唔到

Beta線最後咪終生未婚lor

封MESSAGE GAME整得好D
玩個時哭左

me too
game入面呢個位同埋kagari end 個ed都哭左

無印 a 線好似係用 dmail 同铃羽部時光機
唔記得有用過lhc

除左R;N 科學系列都硬係有D只問付出不問回報ge女角 好似係

有啲咁既事

冇lhc點壓縮記憶救廿萬次mayuri

所以今集岡部兀吓兀吓番去lab 都不斷叫mayuri個名

我覺得SG0 根本係俾返個討好的嘟嘟嚕俾觀眾
無印果時講真對於佢D ON 9 9 又死幾十萬次覺得好煩...

去到SG0... 佢突然咁識睇人眉頭眼額同埋坦白表明自己...
係加返D 分...

不過, 都係想俾返助手我.

好似係喎屌
唔通係大陸啲on撚9血腥野

鳳凰院應該下集會出返黎

尤其tuturu臨機前嗰下型到, 同傲嘉年個對比大到

俾你搞到又睇返封信, 睇完個心好痛

岩岩追完套野 覺得呢幾集都做得麻麻
想玩game既話應該由邊隻開始玩先

鈴羽本身個人都堅強，但係真係太悲劇 足足浪費左25年，仲要諗返起自己改變唔到未來。嗰一下即刻崩潰左 第一次睇嗰陣都幾震驚 自己一個無親無故 渾渾噩噩咁樣過左25年

理論上應該未直去te?
有個key event 未出， 同埋都無key word(當然佢可以下一話融合洛去）

另外如果直去 te, 會好浪費， 浪費左 2 個爆點 event

仲有集數 但唔知點接

你第1季冇睇直接睇0?

咁應該真係會覺得

GAME一定係由C;H Noah 跟番出ge順序來玩
做個100%科學ADV廚

agger

原本sg有咩咁煩
世界線收束必然死亡都可以怪嘟嘟嚕煩
本身係sg既細節位已經見到嘟嘟嚕係個識得睇人眉頭眼額同感性能力好強
一次就係嘟嘟嚕係阿婆墳前既獨白 話feel到自己成為兇真既負累
一次就係兇真發表勝利宣言既時候 勸兇真可以唔洗再扮落去
再講翻SG0 佢雖然感性 但唔係知道所有真相
所以知道真相之後所採取既行動係相當合理
好符合佢個人性格
咩叫突然？

梗係有 我係覺得呢幾隻d打鬥同劇情既起伏位做得好架硬
兇真 嘟嘟嚕d內心戲寫得好好 但其他野就差過上季好多咁

C;H Noah 係呢個？睇落唔係好關事咁

純粹係同一世界嘅另一個故事，同s;g冇關係，不過有時會有啲彩蛋，例如 c;h男主響s;g 有份揾ibm5100

好似有個廣播劇， 但搵唔到

我都覺
16 集mayuri 好神，
17 集開始啲對持劇情怪怪地，
但啲內心戲又正常。

時光機係爛左同無爛之間

Schrödinger's cat

steam sg 大減價

Link?

兩隻二百蚊都唔洗